傾左幾個月突然間冷落我真喺好咩

兵

same here
去到邊都記起佢
點算

有咗男朋友

傾左幾個月先嫌你煩咪好囉

咁點解你咁快有女朋友

我都係嗰下真係好撚傷心

佢陪我過埋生日正日慶祝之後咪又係由我單機

以為自己對佢嚟講係特別少少 最後發現原來唔係

傾幾個月都都溝吾埋就算啦，周街都係女人。

我成日都會諗起你 真係好辛苦 我自己都唔想 但真係控制唔到

連登仔樣 周圍係女都冇用

溝女都吾一定要靚仔嘅，行風趣幽默都得啦，大膽D, 吾怕輸，終會有女嘅。

我有何苦在乎得不到的溫柔。
我都知你掛住個ex 因為咁我先決心離開

成日等個tg響 點知等極都係得啲channel 響望親個電話都好失望

咁無野好同你傾呀嘛
仲想點喎

都啱廢事咁老尷 我都唔敢搵你

有冇諗過因爲你唔搵佢 佢都唔好意思搵你

有搵呀 通常都第二日先覆我 可能真係好忙
我仲傻到擔心係佢畀狗拉咗覆唔到我 但原來唔係 只係唔想覆

原來呢個世界真係好多仆街

兵都唔係

唔洗發夢就會掛住佢

唉
唔想去諗咁多

咁不如一開始就嫌我煩...

解脫唔到
做啲咩先會容易啲放低

即係我仲未夠班聽你傾訴

全部都係仆街

十成識咗第個先會咁

真係唔知
唔敢去諗去搵真相

吹？

sorry囉 我條ex搵返我吖嘛
你係水泡

以為係我開po 原來condom仔感覺係咁

吹啊吹啊吹啊bu你啊嘛

你都係唔好出黎害人啦

點解成日做condom嘅都係我

早幾日仲好地地 隔一日冇傾就唔read我了

Read左唔應同唔Read唔應邊個慘啲

兩個都慘

兩個都試過

幾個月都溝唔到 ... 反省了

同一個人兩樣做晒喺我身上
曾經嘅「Best Friend」

成日想知突然唔搵你呢d情況係點？
係咪由頭到尾都係一個局吊你隱再打擊你？
定其實真係純粹興趣大減？

condom仔比人攞黎攝多幾次時間就慣架啦
利申習慣緊

一開波冇幾耐都覺得自己同其他人一樣 傾耐左少少就覺得自己好似係特別少少咁 佢講到佢自己好單純 原來我俾人玩到傻咗得我一個一廂情願

有無絲打要解答下
我都好想知

以為自己可以有個位置
但原來比唔上其他人
得自己一個唔捨得 難過 放唔低
心好痛 好辛苦

平時搵你zip時間 依家有新仔/新女緊係即刻同你割蓆啦

我都好想知 點解可以咁俾假signal 人

當朋友心態好了 如果唔係 受傷嘅總會係自己

好撚SAD 知道左佢有男朋友
明明上星期先一齊睇戲
有仔就唔好應約啦

以為係自己回po
明明之前仲話係呢個時候有人咁關心你有d感動
可唔可以比我繼續關心你

吾你老母 冇feel講咩鳩都冇柒用

風趣幽默係天生架
夾硬扮遲早露底

有無問點解要抽身

有仔都同你睇戲
好快啲離開佢

同事 仲要工作上好多接觸
日對夜對 唉

好似係自己PO咁
冇架啦 真心 著緊或者有意思 唔會忍到手唔覆

係 覺得自己好垃圾
令唔到佢鍾意自己

其實可能真係唔關你事
有d嘢 唔得就係唔得
只能夠講 佢唔啱你
你值得更好

自己知自己事
佢好好 先會理我咁耐

都係啦 除非你都係睇完隔好耐先覆 佢可能因為自尊心學你咁樣 如果唔係應該都...

秒覆傾左幾耐先 約出嚟食吓飯囉

慢慢就會慣

無謂再關心你
我沒資格慰問你
無謂再騷擾你
我沒這塊厚面皮

咁可能係心理戰緊 都仲有機嘅
我就係傲嬌嘅 寧願自己辛苦都唔想輸

唔使暗示啦 直接話出嚟食飯？食一餐飯啫

一個重視你嘅人根本唔會咁對你佢前排搵你攝時間咋，依家搵到個更加啱傾更加靚嘅對象仲洗嘥時間係你度？冷靜啲照下塊鏡先啦，柒頭從來就唔應該鐘意人

有呀 其實feel到佢想疏遠好耐
然後有機會見到面，覺得唔問就會無機會，不過未問佢已經連正眼都唔想望我咁
然後第一次炒大鑊 亦係最後一次了

有第二個比你更吸引既人出現

咁你對佢係咩感覺啊

你係絲打？ 不過其實都冇乜嘢啊 我覺得有時係自己諗太多 所以先驚
你話睇戲就會尷尬啫 食飯其實好普通(?)

其實以我個情況係on 9 to 風趣。
有得練既。

噤老實講你試到一個笑話好笑，或隻一個gag 係得既。可以 循環再用，I mean 一個gag 可以同吾同既人講，慢慢儲下儲下就成日都講到架啦。

周街都係女，你溝100個實有一個受溝既。

傾開佢都隔一段時間先覆
但呢排越黎越覆得少咁.. 但自己個心囉囉攣就去個頁等佢
見佢在線上都無覆 真係好頹 自己攞黎賤

咁你自己諗清楚 你係鍾意同一個人傾計 習慣左 定係同嗰個人傾計 想進一步了解
要分翻清楚 係兩回事黎嘅

*現實唔識

好痛..明明大家很好亦可以突然變到零聯絡

連condom都不如

我已經放棄咗同佢聯絡
因為真係唔啱feel
同埋佢好多嘢瞞住我
唔想再覆佢機
我只係個看更、樹窿

會唔會本身有男朋友？ 所以想搵人攝時間？或者純粹想識吓人？

同埋都要睇返巴打自己本身社交能力點 係對話裡面做好拋波同接波都好重要咁樣先傾得耐！

我個個都係佢連名都係假既

連個名都假又差啲